夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

考慮下依家瞓唔瞓啦

講真 關你撚事咩

煩唔煩

no

唔洗返工啊咁早訓做咩啊垃圾港豬

關你咩事